［打麻雀］開心鬥一番！

啱啱開咗account

唔夠半個鐘就破產

啲人定ai 舖舖自摸

究竟係咪迫我科金傻鳩先會科金 我就打死唔會俾錢 咬我食呀 最多日日等攞援助金

有無人俾啲tips我點玩先贏到

辣殺驚嚟

屌你老味 考番個車牌先學人出post啦 鴨脷洲都failed

痴撚線 啲對手鋪鋪自摸9番 輸萬幾分 點搞呀

呢隻驚逼鳩你課金

傻嘅先俾錢

你同雙白線又出現

唔好block柒我

唔會 我只block五毛

召喚中意打麻雀嘅香港自摸王

點呀？踩場呀雙白線

樓主，我開始有少少懷疑你係女

點解

我屌你老母 又破產

Sub 9 game

睇黎我諗岩

咪痴啦

見過有人食天糊

屌 成個車台啲癲佬跟著我

天佢父母呀 俾錢贏嘅 有咩好講

屌你 我係絲又要同你講咩

我係女人？咁我問你bikin同bra有咩分別

泳衣同內衣

車台癲佬扮女人

我唔會話你知我真定扮